[IT9] esdlife伏唔伏？

黎緊去in呢間，上網搵都係兩年前既post就話伏伏地
唔知最近點
有無Ching做緊

之前好似負責develop個應急錢platform

上Glass doors 啦

全team都知你係邊個了

我有fd話好撚好做喎

睇你被人派去邊㗎咋

睇你做邊條team

我只係知道佢地好撚等錢洗 我已經講左唔會再落AD個Sales仲不停煩尻住我